黎緊呢個禮拜沙田友只有一件事做

係新城市行 同叫人唔好係新城市消費